海情bb講到尾都係為錢，如果做議員得一萬蚊人工佢會唔會做？

講到自己幾偉大都係假
如果做議員得一萬蚊人工佢會唔會做？
做 KOL 唔好

會員 #244238 - 繽紛遊戲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凱情bb 以前有好多黑歷史 - #1

分化

有冇手足同我一樣好葡萄果 d 死靚仔靚妹都選到區議會？ - #1

其實刷投票人數黎打飛機有乜用？ - #12

放負

今日大家休息一日，2047 年再黎過！ - #1

分化

人鏈運動好on9...成班齋企... - #1

分化, 放負

意見及舉報：

邊撚個海情？

貪錢的女人

拉

幫拉唔該

想出位唔係咁出

你老味比人屌都係為左爽，如果要生樓主咁既弱智仔，你老味仲會唔會比你老豆屌?

佢本身個職業都差唔多呢個數，做多幾年一定唔止。
你膠夠未

事實

佢 flash glad 來

唔認同，呢個時間撐得最聯都係有理想，不計較金錢同輸贏嘅人

為錢做雞唔好

專重下好冇

拉，垃圾post

追殺樓主，即刻啓動

Pull

如果當差得一萬蚊人工黑警仲會唔會做？
做 KOL 唔好

放負係五毛咁全個cctai都係五毛

真 佢之前公廁嚟

撐一隊用8000m 買個中堅既球隊叫不計較分錢

五毛blocked

做緊會計，下年做埋會計師，你冇睇新聞

唔知以為區議員又好高人工

都真係幾高
又有津貼